
                      La he visto dos veces en una tarde. Muy bien recreada y con estupendos efectos, Chistopher Nolan nos trae y nos lleva de lo humano a lo tecnológico. 
Matthew no siempre brilla. 